世界第一中堅雲迪克好撚廢

比左個負評你，自己諗下點解

佢呢球邊度有失誤？

上面全部利迷

樓主都係

跟得好好架啦wor 呢球唔關佢事

開post話比全世界聽自己唔識波

垃圾黎
仲要75m

大佬 本身1對1 防守果個一定係下風 人地永遠郁先
痴撚線 唔係利迷睇哂成場
你知唔知佢爭頂10球有9成佢都頂哂
重要有幾次關鍵封哂D出波
有幾次1 on 1 完撚全唔驚你 搶埋你波
佢拎住個波 人地都唔去迫佢果種氣勢 邊個做到
你老母條友根本勁到痴線 重要係到盲反

就咁CUT段野出黎 人地射個世界波就話人地廢
連登球迷把口就真係世界第一啦

child登仔智商係咁上下 唔洗咁勞氣

無左vvd利記依家分分鐘前6都無
沙拿近排又低迷
好彩費明奴同文屁暫時頂住前鋒攻擊問題
右閘新仔上次對曼城比辛尼當狗咁撚
上次對曼聯VVD仲壓得贏盧卡古頂波
有幾次利記都係靠VVD先拎到三分
咁都廢

比埋全場精華你睇
1:10 呢下波都搶埋添 20號就係Gnabry
1:18 De Ligt 包左越位 佢經驗夠好 知道無越即刻跑返去防守
你望下De Ligt重企係到

真係廢既 大家吹下水無咩所謂
好似走場狗Mustafi果種真係撚廢到好似業餘球員咁既
大家笑下又有無咩所謂 本身我都係阿迷
你要雞蛋裡挑骨頭真係哂鳩氣

收咗樓主皮

走場狗一定要躝

講真，呢球vvd的失球責任冇上場利物浦對富咸果球派膠咁大。

呢球其實都係咁貼去防守架喇，只係球世界波真係射得太好。

講廢應該講佢去場派膠

on9一腳剷落去封晒la, 又唔見拉狗失呢啲波..

佢有速度有防守意識 頂球都冇得輸 但係封位技術差少少

輸隻閘啦,返黎守又唔撚幫又頂鳩住個位

。